\textcolor{colorPrim}{\large Le spidron}\medskip

\begin{multicols}{2}
  \textit{La figure ci-contre n'est pas données en vraie grandeur.}\bigskip

Cette figure représente une \textbf{spidron}~:
elle est constitué de triangles équilatéraux et de
triangles ayant deux angles égaux à 30\degres.\medskip

Reproduis la \textit{en vraie grandeur}.

\null
\vfill
\columnbreak

\begin{center}
  \includegraphics[width=0.6\columnwidth]{6Angles04-fig.pdf}
\end{center}
\end{multicols}